頗為失望既米芝蓮肉骨茶

呢間野都幾爆場
但個人唔太識欣賞

個款應該係新加坡口味路線
但胡椒味唔算重,湯底無乜層次
而且味道偏咸

肉排質素唔差
但個人口味鍾意藥材味重既肉骨茶多啲
下次都係搭多個站去鰂魚涌迷湯食

肉骨茶我一路都唔明點解會出名，一啲都唔算好食

bbg

新加坡通常得胡椒味wor 馬來就用多d藥材

姐係碗野集齊兩個風格最唔掂ge野

米芝蓮 去松發買個茶包 煮出黎一撚樣